---
layout: page
title: O mnie
permalink: /about/
---

Cześć!

Pewnie chcesz wiedzieć, z kim masz do czynienia. Proszę bardzo.

Jestem programistką z zamiłowania, jak również z zawodu.
Z chęcią piszę kod w JS, Python i Javie, zdarza mi się też skryptować w Bashu.
Jeśli chcesz, to zawsze możemy porozmawiać o Linuksie.
Mam fioła na punkcie kotów, czytelnego kodu i Open Source.
No dobra to tak technicznie, ale oprócz technologii mam jeszcze inne ciekawe hobby.
Gram w gry planszowe i papierowe RPG. Wygląda na to, że jestem strasznym nerdem.
No cóż, lubię spotykać się z przyjaciółmi i pograć przy stole, a nie przez internet.

Gdzie można mnie spotkać?
Aktualnie jeszcze w Bydgoszczy, gdzie czasem się pojawię na różnych eventach i meetupach związanych z softwarem. Czasami wyjeżdżam na większe konferencje, a także konwenty związane z szeroko pojętą fantastyką. Może się kiedyś spotkamy?

Dobra i tak już za dużo gadam, niech więcej mówi za mnie moje konto w serwisie [Gitlab](https://gitlab.com/korneliakobiela). Pozdrawiam i idę knuć jakby tu przejąć władzę nad światem.

Jeśli masz jakąś sprawę, to napisz do mnie: kontakt@kot-zrodlowy.pl lub skontaktuj się poprzez media społecznościowe. 
Możesz też próbować wysłać sowę.
Miau!
